不得不承認 我係減肥界KOL。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

輕咗12磅

90日呀 不過我7月15果時係76.3kg

冬天吃羊腩煲又肥返

4個月，10kg...

收啦柒頭

快過我

即係輕咗廿磅

你都冇節食又停運動點減㗎

點減先得嫁！?

有運動呀白痴 日日做
有減食零食同飲zero

ching你幾高

試過一個月由150肌肉減去126lbs
但好痛苦

175cm
5月尾 由105kg左右開始減

反而Cut肌肉算易喎
無Weight Training淨玩長帶氧，食少啲落得好快

打拳應該算無氧？

你隻肥羊話我白痴 唔再睬你

會唔會冇晒great肉

唔冇呀

帶氧，不過打拳做得多Exercise同Weight Training，所以肌肉流失少，減到脂肪

玩跑步就cut脂肪同肌肉

當然會，成個人削晒

所以Cut肌肉要留意住

咪撚信呢d磅呃柒咋

同意
除左體重之外其他都唔準